點解Wakanda咁多振金，唔一人整一件振金戰衣？

全部打赤膊上戰場，笑撚死我咩

唔係織咗入d衫度咩?

心型草唔夠 駕馭唔到戰衣

咁高科技既國家 打近戰已經白痴

係唔係賣黑奴起家？

乜鳩啊 wakanda啲兵仔嘅衫同武器都係汎合金

只係冇地圖炮先覺得佢地廢啫

咪係
屋企座定定，用無人機射導彈咪得

黑鬼用黎打飛機既戲真係on99

推

最on9點解明明同一件金
但刀劍會打唔入甲

射爆d太空船 完

你拎把刀斬舊鐵會唔會斬得入

斬鐵劍

笑

光頭打killmonger果陣 有一幕我記得係斬中佢件甲
但只係柢消左表面 傷唔到入面